［遍地開花］打算禮拜四或者五係藍田地鐵站A出口整連儂牆

有無巴/絲打有空同埋可以幫手？其實未尋覓到地鐵站附近鮮顯眼既位置做連儂牆... 有無提議同埋想知有無可能有至少5-7個人可以group到埋幫到手同埋prep嘢？嗰度廢老太多同埋都危險，所以想plan定... 所以希望大家可以幫下手
重點：阿姐第一次搞，少驚比人圍。所以希望大家可以幫幫手

幫藍田觀塘呢堆廢老集中地開花啦

我尋晚係麗港城對出整左個 今朝已經比人拆左
尋晚

今朝

相信係比人惡意拆 因為本身仲有啲紙花係底 直情用釘書機釘左 冇可能係自己甩 但佢拆又拆唔哂 所以應該唔係清潔既人做

再整過我可以幫手

藍田呢個地方無得救
不過欣賞樓主呢份心意

利申：藍田友

太多癈老
仲有離地中層

係邊到整? 放工我過去留意下

繞道橋底 麗港城行去觀塘必經既個條馬路

定係係巴士總站出面幅牆再整過, 對面商場好多人出入同等小巴都會見到

應該而家打算禮拜五1500-2100左右係藍田地鐵站A出口附近搵位置整。好多廢老，真係好怕

陣間行過幫手留意下先

放工黎幫手

而家係咁

手上有疊傳單，而家變成咁先。我地遲下再set過！

又或者禮拜五試下D出口個邊先。

但冇瓦遮頭 一落雨就會玩完

啟田商場後門/天橋位 有無得諗

呢個可以，不過好似地鐵站附近聚人啲。我思考緊佳寶門口，電梯底。或者搵紙皮舖地下叫人寫完痴落地下塊紙皮，走個陣掛係附近欄杆。

睇下禮拜五天氣報告先呢個位安全啲，A出口附近乜人都有.... 恐鳩怖...

佳寶門口環境極度惡劣

又污糟 又多廢老

啟田夜市附近呢？

我覺得 正常文宣材料你係匯景麗港城擺還好

A 出口出面 佳寶同中銀中間個個area 真係好難搞 你搭左出黎可能一個鐘都冇就俾人搞

除非返工時間 其餘時間都係低質廢老佔據

咁擺D出口個邊係唔係比較好，不過就係麗港城居民多，cover唔到匯景個邊。上次係個個交界位派傳單比secu趕左好多次

啟田夜市隔離條斜路點睇，好多廢老捉棋嗰度隔離

我覺得最緊要人流要多。我尋晚貼個個位就係人流唔夠多，所以比藍絲惡意破壞左。
如果人流夠多，應該冇藍絲夠膽眾目睽睽下亂咁拆既

其實街市一定唔洗諗，領展範圍
如果貼私人屋范，人地一定拆你
要搵啲無公眾security 位置
雖然商場後面(應該係屬於食環管轄範圍？）比較少人，唔及地鐵，但人流算ok
平田出口 橋位都多人，但驚多廢老
一過藍田咁藍 你好難做野既
辛苦絲打